位元堂安宮牛黃丸是咪史上最戴頭盔嘅廣告

其次係姨媽巾同樓盤廣告

真係少啲IQ都唔知佢牛黃丸SELL咩功效

嘻嘻我唔話你知等你心思思，用吓你個死人腦唸吓牛黃丸有咩用啦柒頭

東張西望夠了吧？安宮牛黃丸預防中風都講得出

其實同市民賣廣告冇用架wor
中左風想食都一定經中醫師診症先
應該係對中醫師賣廣告囉